推人變謀殺單案有訪問了！ 黑警真係屈得就屈！

出現了！！！

希望再次呼籲醫生或者任何目撃者出來！

你地可以同我聯絡

感謝各位！

推

加油

冇片乜都冇 唔會信片面之詞

推

巴打你會唔會留個聯絡方式比較好?
我怕佢哋見到個POST都唔知點搵你好

pish

聯絡方法：instragram 加我ac: skyaaa41

Thx

係喎 加咗

Thx

唉屌 好撚黑暗

push

估唔到係東方

希望有片同埋有証人 如果件事係咁應該大把目擊者

//事後亦有自稱護士及警察的人員到場，證實對方並無流血受傷，才放心離開//
警方話死者後腦有13cm傷口喎
即係是但一邊講大話啦

推
唔可以坐冤獄

backup條片啦 隨時del 片

早知你老母生你個弱智
當初應該叫你老豆死撚開俾我屌你老母
咁咪唔使生你出嚟

無罪假定

呢啲case驗屍驗唔驗到 個時間應該唔夾架喎

觀望 防炒車

讀下thin skull rule先講

Push

驗屍只能判斷佢幾時死無可能判斷佢幾時傷

黑警

返去J摟屌裙算啦好ma

阿sir扮完asso仔扮師爺仔，下次想cosplay邊行

Cls

最多係講到屬於新傷定舊患 個range係日/月做單位

訪問疑犯個呀媽 之後疑犯個呀媽話自己個仔清白 跟住想人地覺得個疑犯係清白?
有中立既第三者目擊唔信 信疑犯既家人朋友
叻仔!

痴線冇喇喇唔識推跌你就算告都係誤殺點樣老謀痴線冇喇喇比佢告一告破產都似

琴日睇琴單新聞又話大量出血
但無講清楚係唔係內出血
唔係驗屍官講有傷口既咩？

咩都入曬警察數先
潮流興緊

夠鐘食藥未

死咗人實係咁告架喎
入唔入另一回事

推啊

Help

屈屈屈

希望佢識得行駛緘默權 唔好俾位差佬入

警犬出沒注意

幫推

認咗就唔係緘默啦

#233371 新會員 blocked

推！

必須推!!!!!!

會唔會即刻火化
毀屍滅跡

無預謀無動機無武器。點謀殺

推目擊者出黎幫手
希望幾位受幫助既女性出黎還佢清白

推！！

咁又唔好咒自己不育

你哩d人真係痴痴地...
痴佬出沒注意
唔岩聽就一定係警
岩聽就一定唔係警
完全係分化撚

推推

屌你老母，各位請善用起底功能。
開過個新帳戶啦垃圾三毛。

之前唔係話個死者參加完遊行後被人發現暈咗
定係我記錯咗？

13cm ？？？ 應該流到一地血

呢個要，你唔認有掂過個死者，咪叫佢哋證明有攞

未警戒，鐘意鳩up 唔得架

點解會衝出黎出人屌咁撚on9啲3毛狗真係

狗狗係咁踩事主，即係警方身有屎啦

幫推, 醫生或目撃者請幫忙

推呀

推 呢單野要知真相
可能有內幕！

又標題嘩眾取寵

點解真係冇哂批評性思考 唉....

誤殺走唔甩 只能怪佢不幸

黑警嚇一嚇 個人一亂就亂講野 對件事唔太樂觀

醉漢?
之前個死者個女開POST 話係無啦啦死嘅?

點解會入謀殺咁重

有冇警戒?

嚇鳩當事人only

13cm wor 差唔多成隻手掌咁長
如果在場有差佬點會放佢走？

好撚寒... 如果當日真係無大損傷 阿伯到底點死？

巴打好醒...差佬成日咁玩

連登仔當自己係法官？

港島總區重案組總督察冼國明稱，案中63歲周姓死者於16日晚上10時許，被發現倒臥中環天星碼頭對出，送往瑪麗醫院治理，兩日後不治。驗屍報告顯示，其後腦位置有一道13厘米裂痕。

明報係咁講

你老母都搵左第2個先生到你呢條仆街

分化

真係流到成地血嘅話 其他人都唔放佢走啦

大家記唔記得928之後黑警高調搜查一個環保倉，執晒d爛銅爛鐵話破獲武器庫

仲以為有事發片睇

內出血邊睇到嫁，要醫院check 先得。我有個呀叔仆親頭落地當時當刻無事，睇個頭唔見有特別，第二日就暈左，送院check 到個頭內出血危殆，但未即時會死。唔識吸好亂講啦

排隊搭船都有幾百人，阿伯跌到一地血佢點會走得甩

黑警死全家

痴線，個post勁多五毛三毛，想帶風向。比佢真係推跌最多咪誤殺，死黑警依家告老謀呀！

五毛三毛又想淡化黑警惡行

裂痕 -> 可能係頭骨裂...

咁真係會搵人拉... 當事人小心講野, 記住有緘默權...

個阿媽好似冇乜野咁,後母

有報導寫 大腦曾經大量出血 姐係可能係內出血 睇唔到？ 咁即時唔會頭痛頭暈咩

呢個po真係頁頁都幾隻狗
本來立場有啲搖擺，而家覺得話唔定伯伯真係啲狗殺嘅

推一推

驗屍先好喎，可能係酒精中毒都唔奇。

我估係內出血，我個呀叔，問佢有冇嘢，佢都好似無乜嘢咁。

原來而家有推撞條友冇事 幾日後佢死左係可以直接屈落你度

支那式法治

我都唔係好識，我諗即時睇唔到，應該都係內出血，不過佢最後都救唔返

你老母俾狗屌呀

而家班狗要玩連登呀？
繼續瀨連登仔屎眼先啦

海龜巴

而家係就算條友同你爭執完幾日後打飛機打死左都入你數

咁咪姐係就算搵到當時嘅醫生都未必打得甩 最多由謀殺變誤殺

唔識，可能當意外呢

白色惡怖

恐

黑警死全家
點都好

定係真係流血，唔係內出血呢好似睇錯。唔準笑

係連登眼中撻鳩d 呀伯係無罪啦，更何況推？

白痴老母走去做訪問亂噏野，隨時比佢搞到打唔甩

PISH

定驗屍結果

唔係好信呢間嘢,有無蘋果

理性分析
有機會推跌果下無傷口
但己經開始慢慢腦內出血
直至晚上十點腦出血情況令死者係天星碼頭暈低
果時暈低跌倒先再撞到後腦造成外傷（13cm裂痕）

成件事係一個不幸

建議重開放返第一格 祝早日搵到真相

其實做咩嘈交

推到有真相

推呀屌

正當防衛

推上熱門

有錢搵 , 上到車 , 殺人放火又如何

希望當日有見到市民出手做人証，有大量人証差佬都屈唔到落去

ban

即係事後比其他人攪？

點解會係告謀殺

法醫係唔係深藍？

自稱

咁多人 無人睇到？？
點解係謀殺

推，求真相

其實Call得白車，一定唔會推咁簡單，
唔好跟車太貼，同廢老鬥還手已經輸左啦。

之前有人開post話無啦啦跌死
新聞話有出血同傷口
被告話有醫生同警睇過沒傷沒事就走

如果真係流血同當時死者唔醒
照道理應該有人會捉住被告唔比走
拉左番差館先啦……

幾份口供對唔到wor

狗狗做咩咒最愛警犬嘅深藍死全家啊
廢青無你哋咁惡毒

呢度無你唔知伯伯係我哋同路人啊
就係想知道真相先要搵證人查清楚

13cm咁長咪差唔多成個頭裂開咗

案發當日兒子與女友及數名友人一同參加遊行，結束後前往中環7號碼頭準備乘船過尖沙咀，期間目擊死者懷疑醉酒，當街騷擾數名女子，兒子「睇唔過眼」上前嘗試制止，豈料遭對方「起飛腳」施襲，「佢(兒子)下意識推咗對方一下，點知對方即刻瞓低咗」，事後亦有自稱護士及警察的人員到場，證實對方並無流血受傷，才放心離開。

狗狗阿sir竟然會注重人命

見咁多新會員三毛衝晒入黎我開始信佢係無辜

好擔心個位男士遊行完入警局會成為出氣筒

希望盡快水落石出

阿叔起腳踢人俾人推返跌
然後你出黎吠
而家得你講政治

我都估唔到咁公正嘅報導係東方出

Push!!!

同問
搏俾人打？

無罪假定
所以差佬先要拉佢上庭審

不過等班差佬搜證得黎再排期審
起碼未判先坐一年

嘩。。

希望目擊證人盡快出來

如真，果D女仔應該要出黎做証....樓主不如係D FB 大GROUP到出POST好D..

推！！！

裞你第日比人推之後做植物人

希望現場人快啲搵到

目擊證人呀

知咩事介唔介意add 樓主ig 做個証人
法庭做証人有証人費同番少日工
公司無權唔俾你去加埋有薪的(好似係)
btw
唔好跟車太貼
老人家身體差都係事實
不過可能警察為左close file 屈鳩人

on9cc其實發生咩事

Ching，拜託你去聯絡樓主🙏🏻

天注定

咁個廢老點死？警犬殺都未定

廢老真係廢老
行步路都有亂鳩咁行
岩先係公眾地方先同個廢老有肢體接觸
屌 仲要唔講聲sorry
咁撚大個人成幾十歲人都冇呢d 意識
死廢老 死廢老 死廢老

廢老係咪話去參加遊行？

拜託你一定要幫一幫佢
佢真係好慘
香港人唔可以好似大陸咁 見死不救

我係被告親屬 我都有係連登開post
好需要你既目擊證供 希望你可以聯繫我
98008777 樓主係我朋友

事實係點未知
死者係咪真係備個男人推倒而死都未知
如果男人係無辜被屈入獄
慘嘅一定係生者多過死者
如果 搵鐘求性 係講緊事實
阿伯係先撩者賤 阿伯踢嘅係好生仔 自然瘀一瘀就無事 萬一阿伯踢嘅係老人家 死嘅有機會就係被佢踢嘅人 咁又點計呢 好生仔只不過係無心之失撞到個無理取鬧嘅阿伯 佢慘過死者
件事係出左人命 道德上一定係覺得死者為大
但道理上 一定係年青人啱

一定係死者岩，疑犯錯？
香港就係有嚴格既司法制度同埋法庭
邊個錯唔好咁快下判斷住 一陣炒哂車
可能個呀叔錯
又或者個青年錯
依家無証無據無人知
目擊者唔做証一世都無人知
就係你呢啲說話一陣搞到目擊者唔去做証屈左一個好人點算？
萬一真係青年錯將佢繩之於法都岩架

遊一遊行咁就一世
未來十幾年點活下去
如果係我應該cls左，直接小欖無限期醫院令

香港法庭用無罪推斷架
無目擊者去指証佢點拉個後生仔
利申：非法律jj 不過唔想兇徒逍遙法外

黑暗醜惡差佬亂鳩咁告，做嘢求鳩其

就係因為無証據先叫疑犯，好似係

而家唔洗引渡啦 直接香港搞你

聽日就G20，聽晚煲底見！

仆街死黑警段鳩估

你老俾狗屌...
大把位走，小你老母欖，做人做到你咁撚怕事

推
推到搵到證人please

推爆佢

推到有證人

觀望態度 覺得單野鬼鬼地

謀殺就唔會既
誤殺啦
六七碌可返出黎

不過我都希望告唔入
告謀殺都好 難入好多
一切都講證據

咁都屌你咁唔怕坐十幾廿年你仲唔快d去隊冧777

謀殺舉証要求好高

家下被人個人被人拉左
要諗既就要係無罪, 坐10年同一世無乜分別, 做乜要投降

如果退左休, 無野做, 我可能會去隊冧777
好似你咁快認命咩

無人話唔應該拉個犯
邊面岩邊面錯都要有證人出庭

up

冇錯實際情況係點冇人知
你所講 無心之失撞到 實際上又係咪呢
相信都好難係唔小心撞到

當然情緒既野好難控制 如果有個呀伯搞鳩我我相信我以前都一定忍唔到

我之前都親眼見過個呀叔無啦啦走埋去瞭一個後生仔 個呀會仲要郁手推人先 之後打起上黎 我同幾個呀叔走埋隔開佢地 有個呀叔講得好啱 你既青春比呢件垃圾有價值得多 唔好為左D無價值既人奉獻左你最寶貴既時間 如果呢次有人報警除時兩個都坐監 但蝕底既一定係個後生 呀叔爛命一條

唉 老實講呢個比人拉既後生的確係好撚慘 我係佢都可能忍唔住 只能夠講 對住呢班冇價值既人 一定唔可以衝動呀！你條命比佢條命有價值得多呀

再講返 而家事實就樓主朋友推跌呀伯 即使有所謂2名醫生出黎做證話當時冇血都好 亦都證明唔到你推完人 條友真係完全無事 事實就係推完人入院2日後死左 如果法醫證明到係其他死因都還好 如果真係重擊後腦或者因此併發症而死都幾難搞

我就係唔明樓主係咁話人屈你朋友究竟係屈d咩 你朋友有冇推人？推完人係黑警到左先走定未到就走？黑警到左都放你朋友走咁好？

on9 , 港豬真係易被人誤導

當晚個報導係話排隊爭執 之後推佢死左， 後腦有13cm傷痕呀

自search post啦
成鳩日老作你都信

推推推

廢青死全家 同 搵鐘求性 係狗嚟
呢度狗狗都自爆咗佢哋點亂拉人，就係睇CCTV見人爭執過就亂入

呢個po入面仲有其他狗不能盡錄
不停散播後生仔唔抵幫/話樓主鬼鬼哋之類嘅言論
大家當佢哋幫手推po
唔駛為咗佢哋勞氣，悶悶哋時撚下狗
同埋集中返幫樓主同事主打氣同搵證人

目擊證人會幫到件事公平審訊
希望你可以企出嚟幫下人地
thx

搵鐘求性 係三毛or 建制狗嚟架

直接block 啦 仲同佢講道理

個日周圍都係人都係記者點會無人知 一定係當時無野所以無人理

PUSH

Pishhhhhh

不於意外 差佬cool頸殺的士司機都冇事
謀/誤你老母殺

法你老味個閪咩
我而家屌你老母死全家呀

我唔評論呢單新聞後生仔係咪殺人
我只想問
當老人家攻擊你 係咪連自衛都唔可以
(起飛腳踢我諗點講都係攻擊)
如果你想走 老人家追撚住你黎打 係咪都係硬食？
依家被打嘅無還手攻擊 只係推開 唔會俾人攻擊
都入到罪嘅 「自衛」係咪對老人家來說 係不適用？

呢個關生做到野

警察平時去到現埸，
比人打又好.打劫又好...咩事都叫人簽個名就當冇事
原黎簽完係你追究就唔得
佢再追究就得，
真係無敵，我做黑警老西都叫人簽左先

唔係我不育，係我啲基因唔會生到佢JA

你UP緊乜

咁你又真係狗啵屌你老母
好人好姐喺度日日扮唔同人博乜柒

律政告你一定拎住cctv片

無咩好講 坐硬啦

你又唔記得自己設定啦
你讀business搵得13k架咋師爺

一定要推

屌，人哋可能係幫律師樓做文員仔聽到人哋傾下CASE就FF自己師爺

推 要搞清楚

夠鐘食藥啦警賊，你唔好以為做執法者就當自己可以判埋刑啦傻閪
個疑犯一日未定罪一日都係疑犯，如果佢潛逃我都認同係真兇㗎
仲有呢單嘢表證都未成立，你咁撚心急嘅？使唔使畀返套裝甲你做特警判官
最後提多你一句，做狗唔緊要，但你覺得自己啱嘅，做乜喺度扮同路人醜化人哋，真係好撚小學雞
正義？不徇私？不懷惡意？完完全全係電影中啲畜牲垃圾黑警表現呀你而家

可唔可以講多啲

畜牲果然畜牲，討論永遠都係講緊最低等層次嘅言論
你繼續喺度扮人啦，係狗嘅你呃到人哋呃到自己咩
不過要就返你個層次，我屌你老母呀畜牲，你老母就俾我屌，你老豆就狗黎，同你老母生咗你隻人唔似人，狗唔似狗嘅狗人

傻閪狗，你係垃圾就唔好講人哋垃圾
你老母真係教撚錯晒你，不過唔怪你，讀書少講嘢係唔撚用腦無邏輯

真係笑撚咗，同獌狗一樣俾人屌到唔識駁，自己喺電話面前激到喊就屈人嬲，企圖佔領話語高地
好心你啦，咁得閒上連登做網軍，不如實實在在做返啲實事啦
放假嘅時候唔好掛住去玩啦，睇多兩本著作，等自己似返個有啲正常思維層次高少少嘅人啦好嗎

畜牲死全家
利申：捉cos師

我屌你老母啦

你真係好撚On9

依家是但一邊講大話
醫護唔企出黎既話
有埋片有閉路
都幾難打得甩
仲要係誤殺
唔係一句黑警老屈就解決到

推，今日上庭啦
唔想冤枉任何一個好人

今日唔係上庭 其他不便透露

希望各位可以幫幫忙 係fb ig分享而張圖

推，願尋冤得雪。

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

sorry
btw push

BAN!

岩 所以我帶漏左個鍵盤出街

佢老師寫左篇野：
我是涉案人的老師。 雖然只教佢一年，但是個很乖饒有正義感的學生。得悉原來他是涉案人，都十分震驚同痛心。

我有即刻同佢親人聯絡過， 佢話當時我舊生有數位友人同佢女朋友，於遊行完後
準備等天星返九龍。其後有個醉酒佬鬧事，想尖兩個女子隊。我舊生睇唔過眼走前同佢理論，之後佢俾佢女友㩒住左返去佢個企位。之後，醉酒佬唔忿氣郁手，舊生推左佢一下然後佢瞓低左。 佢果下有d驚，一班人一度走開過，但之後佢地冷靜過後返返去，然後見到兩個醫護人員幫醉酒佬檢查， 兩位稱同返我舊生講話冇乜大礙， 於是佢地就以為冇事最後走開左。

直到差佬揾上門， 佢先知醉酒佬死左。

今日首度提堂，而事件會再響七月三號提堂。

佢幾個朋友都同警察講可以做證人，但係警察果邊講因為佢地證供同佢女朋友已經重疊，反而佢地想有需要在場其他人的證供。如果真係冇人出黎，佢面對的情況應該會異常惡劣。

我唔係法律人，理解唔到點解一單推撞事件點解會變成謀殺咁大件事。縱然做老師如我唔敢保證佢完全冇錯，但可以用人格擔保佢絕非惹事生非更是品格良好的小伙子。希望當日響天星一樣排隊又有目擊件事之人可以出一出來還原事情真相。

不勝感激，無以為報！！

詳見：
[急求目擊者，請廣傳！] 26歲青年現被控謀殺（發生於616晚）

可加我ig?

skyaaa41

之前睇過

法治同法律係兩樣野你都唔明
九成係警狗